<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<!-- Usar traductor de html a xml: https://www.vertopal.com/en/convert/html-to-xml-->
<!-- Recordar seguir el esquema XSD-->
<!DOCTYPE article>
<article
  xml:lang="es"
  xmlns="http://docbook.org/ns/docbook" version="5.0"
  xmlns:xlink="http://www.w3.org/1999/xlink" >
  <info>
    <title>Recetas</title>
  </info>
  <para>
    Logo Delicias
  </para>
  <para>
    <link xlink:href="../index.html">INICI</link>
    <link xlink:href="../sobre_mi/sobre_mi.html">SOBRE MÍ</link>
    <link xlink:href="../listado/listado.html">RECETES</link>
    <link xlink:href="../contacto/contacto.html">CONTACTE</link>
    <link xlink:href="../otras_cosas/otras_cosas.html">ALTRES
    COSES</link> <link xlink:href="../login/login.html">LOGIN</link>
  </para>
  <para>
    <anchor xml:id="fotoPrincipal" />image-description
  </para>
  <section xml:id="Titulo">
    <title>ARRÒS NEGRE</title>
    <para>
    </para>
  </section>
  <section xml:id="Subtitulo">
    <title>2 de febrer de 2023 per @younes&amp;souli</title>
    <para>
    </para>
  </section>
  <section xml:id="Cuerpo">
    <title>Hace muchos años, en el sur de China, vivía una anciana que
    era famosa en su pueblo por su habilidad para preparar el arroz
    negro más delicioso. La receta de la anciana se había transmitido de
    generación en generación y se decía que era un tesoro familiar. Un
    día, el gobernador de la provincia visitó el pueblo y decidió probar
    el famoso arroz negro de la anciana. El gobernador quedó tan
    impresionado con el sabor y la textura del arroz que decidió invitar
    a la anciana a su palacio para que le preparara el plato. La
    anciana, honrada por la invitación, llegó al palacio y preparó el
    arroz negro en la cocina real. Sin embargo, mientras cocinaba, se
    dio cuenta de que había olvidado un ingrediente clave que daba al
    arroz su sabor único y su color oscuro. La anciana se sintió
    terriblemente avergonzada por su error y temía que el gobernador se
    decepcionara con su plato. Pero en lugar de eso, el gobernador tomó
    una cucharada del arroz y dijo: &quot;Este arroz es delicioso, pero
    algo falta en él&quot;. Luego, el gobernador sacó una pequeña bolsa
    de tinta de calamar y la vertió en el arroz. La anciana se
    sorprendió por la idea del gobernador, pero lo siguió y mezcló la
    tinta de calamar con el arroz. Cuando el arroz negro estuvo listo,
    lo sirvieron al gobernador, quien lo encontró aún más delicioso que
    antes. La anciana estaba asombrada por la creatividad del gobernador
    y agradecida por su ayuda para mejorar su plato. Desde entonces, la
    anciana comenzó a añadir tinta de calamar a su receta de arroz
    negro, lo que mejoró aún más el sabor del plato. Y así, la receta de
    la anciana se hizo aún más famosa en todo el país.</title>
    <para>
      CONCURS DE CUINA
    </para>
    <anchor xml:id="tituloAnuncio" />
    <para>
      CONCURS DE CUINA
    </para>
    <para>
      69
    </para>
    <anchor xml:id="Cuerpo" />
    <para>
      T'agrada cuinar i passar-ho bé? Aquí tenim el concurs de cuina més
      esperat de la temporada. Tot tipus de plats i formes
    </para>
    <section xml:id="Cuerpo">
      <title>¡ENTRA FENT CLICK!</title>
      <link xlink:href="" role="boton">¡CLICK AQUÍ!</link>
    </section>
    <para>
      <anchor xml:id="foto2" />
    </para>
  </section>
  <section xml:id="Ingredients">
    <title>Ingredients:</title>
    <para>
    </para>
  </section>
  <section xml:id="Cuerpo">
    <title>- Arroz de grano largo o corto
    - Caldo de pescado o de marisco
    - Tinta de calamar o sepia
    - Cebolla
    - Pimiento rojo o verde
    </title>
    <para>
    </para>
  </section>
  <section xml:id="Ingredients">
    <title>Preparació</title>
    <para>
    </para>
  </section>
  <section xml:id="Cuerpo">
    <title>1. Sofregiu la ceba i els pebrots tallats en quadradets fins
    que estiguin tendres. Afegiu-hi l'all picat i deixeu-lo coure uns
    segons més.
    2. Afegiu el tomàquet tallat en quadradets petits i deixeu-ho coure
    uns minuts fins que es desfaci i s'aboni amb la ceba.
    3. Afegiu el caldo de peix o de marisc i la tinta de calamar o
    sepia. Porteu-ho a ebullició i deixeu coure durant uns minuts.
    4. Afegiu l'arròs i deixeu-lo coure durant uns 15-20 minuts,
    remenant de tant en tant. Si és necessari, afegiu més caldo mentre
    es cou l'arròs.
    5. Quan l'arròs estigui cuit, retireu-lo del foc i deixeu-lo reposar
    durant uns minuts abans de servir-lo.
    6. Podeu decorar el plat amb ceba tendra picada, julivert i uns
    trossets de llima.
    </title>
<literallayout>
</literallayout>
    <para>
      <link xlink:href="https://www.facebook.com/">FACEBOOK</link>
      <link xlink:href="https://www.instagram.com/">TWITTER</link>
      <link xlink:href="https://twitter.com/">INSTAGRAM</link>
      <link xlink:href="https://www.pinterest.es/">PINTEREST</link>
      <link xlink:href="https://www.google.com/intl/es/gmail/about/">EMAIL</link>
      <link xlink:href="https://hypel.ink/">RSS</link>
    </para>
  </section>
</article>